﻿# Задача 1. Родственные связи

## Условие

Напишите программу, которая моделирует родственные связи. Программа позволяет создать объекты типа Person и указывать, кто из людей кому является родителем и кто с кем состоит в браке.

Должны быть функции, позволяющие для каждого человека получить список:
- Родителей
- Двоюродных братьев и сестер
- Дядюшек и тетушек
- In-laws (cвекра и свекрови или тестя и тещи)

## Схема связей из `Program.Main()`

![Схема родственных связей, используемых в примере](docs/img/example_scheme.png "Схема родственных связей, используемых в примере")
